想燒串燒，用邊種炭最好？

木炭係咪無咁好
同埋透火係咪同傳統bbq個種明火有些少唔同

唔好做傻事

真係燒串燒

串燒肉類最好用Royal級備長炭

係屋企燒下 之後大大力索下 索得多你自然知

邊度有售